[殺神加入]奇洛李維斯加入Toy Story4

以下文章來自巴哈

最新官方預告

迪士尼皮克斯動畫電影《Toy Story 4》近日發布了最終版預告宣傳影片，作品 6 月 20 日在台上映。

《Toy Story 4》故事發生在安弟離家展開大學生涯，玩具們輾轉來到愛惜玩具的小女孩邦妮家中。某天，邦妮帶來了一個手作新成員「叉奇」加入玩具們，本身為拋棄式餐具的叉奇認為自己不是玩具，而是垃圾，因而引發了不少混亂。在一場冒險旅程之後，胡迪警長與老友牧羊女重逢，發現外面玩具們的世界，遠比他想像的還要巨大……。作品由《Inside Out》片頭短片《萊莉的第一次約會》導演喬許科雷執導。

參與作品配音的演員除了湯姆·漢克斯（飾演胡迪）、提姆·艾倫（飾演巴斯光年）、瓊安·庫薩克（飾演翠絲）……等人之外，還有基努·李維（飾演卡蹦公爵）、托尼·海爾（飾演叉奇）、克莉絲汀娜·漢卓克斯（飾演 GABBY）等新角色登場。

殺L晒胡迪巴斯直接完左呢個系列

奇洛李維斯做你情敵

呢套好似好撚正

轉基

清赤柱定壁屋?

乜而家24小時前公佈既資料都叫舊架啦？

"奇洛李維斯加入Toy Story4"
原來係 24 小時前嘅 news